hi 淡友 (420)

股災近了，不問價入熊

1111111111111111111

牛b

跟布布等數錢

牛市唔好做淡 輸死你
利申 +6 hsi過夜

吉倉保平安呀~~屌你

熊軍信念加沽

我尋日241過 尾市都冇比佢震走

信念真係好重要，太唔定好易左一巴右一巴

All in 熊佢老母

尾市gogogo

又差唔多
牛 定熊 過 定吉倉保平安

仲等緊信念軍元帥金融之子指示

好撚驚

100格蟹QQ PUT 過

跌返啲俾位入貨啦好嗎

收dh

靈車

似樣啦

245尋日尾市嗰下預咗打靶, 痴撚線嚇到癲

真。收dh

《經濟通通訊社31日專訊》騰訊（00700）將在南京舉辦2018騰訊全球合作伙伴大會。在開幕前夕，騰訊主席馬化騰向合作伙伴發表公開信，提出了在移動互聯網下半場的開放戰略新目標：接下來，我們要做好「連接器」，為各行各業進入「數字世界」提供最豐富的「數字接口」。還要做好「工具箱」，提供最完備的「數字工具」。

推廣

宣傳吓開ig有100usd送

升得28000

小注牛過夜

布神第二注沽道指入左未

聽日插800再升1000比你地班牛軍

700殘D

未250先啦

吉倉算，美股呢排好撚狗

我星期一輸到傻咗，成日忍唔住手，一入牛就跌，一入熊就升，連續4 5次，依家真係要忍手

出口術

249

IG見到25001.3

熊佢老母

今日夜期直上

大戶仲唔係好倉

有無熊軍加沽過夜？

好係好但要殺到落24000再急上

中銀香港BOCHK:全新美股服務已經推出
可享首3個月無上限買入美股$0經紀佣金優惠

夜期直上, 1點收市, 美股千跌

🤮🤮🤮😂😂😂

尋完底，做反彈，搵位沽

我今日就係咁

高水

有冇咁著數?

真係升

哇 收DH

買入咋

250

上星期五我都豬都傻，呢兩日冷靜慢慢玩都回返哂

夾死人咩大户

想買注TTWO擺吓

嘩屌, 會唔會同尋日掉返轉, 尾市抽高, 聽日又低開

我岩岩都收到

3點幾入恆牛都有6格

牛市何必硬淡..

入左注CALL已經行多3格

30蚊入，升左1蚊都冇，驚乜春

聽日補裂口

我玩ig反而坐唔到，個介面太吸引

講完個電話 就升左上去 好感動 妹左我成日

發達

反而隻388今日唔係升好多

呢排撚狗市我唔太夠膽玩即市，過完夜賺完即放算數

係咁上上落落，自己又唔得閒睇住，睇住又忍唔到手

係咪引牛咋

係引熊ar！

全力hsi 700 388 939 1299
,252先開始食

算快wo 真係

75.5 5仔熊係咪安全呢

仲係行跟246-250個range姐，上破先再加注都得

+1過 睇下夜晚平唔平到252

突登搵隻8000換股

聽日應該爆上爆到七彩, 唔信就算..
琴日開始已經+6 hsi 過夜

今晚再推

肥到你呢

屌你個閪qq 15蚊

忽然爆上去

最後3個字 格硬250收就搞笑

聽日蘋果業績 尋日爆升

今晚美股一定會回

唔好過夜牛

睇273

早咗入熊鎖倉添

琴日下午開+6, 夾到個倉得番3皮幾
now 130k up

今日晴巴上身
埋單賺40格可以食mos burger

信念之子

預幾多平

企到24955

淡友GG

補完裂口再講

行開啦你，布布話先睇252呀

琴日收市走左

夾我啦

熊軍去晒邊

夾上250收得唔得

逢高加沽

high high high 胡哇~

上到252先算

轉左勢，除非穿245

夾淡友

聽日應該差唔多可以同254 態 say hi

跌多D跌多D跌多D

想熊 不過算

熊過

招行硬到

唔加

今日收249 我話事

收250

全倉牛 聽日跌我去跳樓

小心啊, 呢到集體反燈會出事

引牛引到出唒面

屌今日手多熊左qq，牛過對沖返

聽日直插殺哂佢地就知錯

聽日你就問可唔可以追牛

真, 美股千跌一下打返落嚟

開返隻put對沖下先

見到有三角型 gogogo

食唔食牛好呢

249又禁住

美豚50呢🤕

屌
27130 升成百點一格都冇.

係囉，熊爆佢

HSBC 不了

Sor 就算跌破50啲put都係跌緊

嘔血.
LC 算

美團優質股

呵絲ADD嗲唷 絲AD嗲唷

尋日乜撚野近牛熊都出齊 又來回通殺

終於沽左

吉倉 留名聽朝高開無位入牛

入番少注牛

重上54

臨尾牛隻939都要食我一格，正pk

忍痛輸8格打撚晒20手253熊...
俾返D錢我呀, 我唔玩喇

我都係

QQ上阿!小米上阿!美團上阿!

反手買牛

同路

我就唔信QQ今日升咁多，聽日重有得上

招熊有機會打

工商牛好唔掂
要狙擊呂布

玩完 升唔起

不過有布兄領牛軍 ，大家可以放心

有無ching 熊緊 11
之前無追
重值唔值追沽落去?

想問點解睇升唔穿前頂？
今次建倉用左咁耐唔係應該升得多d?

[member］痴線 全部優質靚股 竟然叫人唔好買
毒果立心不良 可恥 [/member

計4點？

388用恆牛做對沖

啱啊, 千奇唔好心雄咁快睇B浪, 唔對路要走喇

[member]垃圾毒果係咁
之前跌得多先叫你唔好買姐 依家靚價唔買等幾時 [/member｝

肥過正恩

美團真係好煩 係都唔穿50

係時候入返d熊

不過小心 佢一見唔對路成隊兵掉底自己0.01秒之後轉熊

24979

你地轉身慢

+394

布布牛過？

勁假升咗55點, on9

企到24955，聽日升得

而家先知咩

牛軍唔好high呀

246已經睇好 我第一人個

民主大報 阻人賺錢

今晚美股要生生性性呀

尋日山頂入牛 今日返家鄉

屌 收市前沽左野 :( 即輸

聽日0920打靶

今日唔見肥恩

支持 好重牛？

買咁近痴線佬 買上275雷打不動

我都係246入, 入245極限, 尋日尾市咁跌法嚇到瀨屎

渣 ga

今個月3m ?

B浪

今日0收入
上唔到2.5

下個月開始要今個月既2倍

屌你先知布

到時吉倉睇定d先玩啦

吊佢選到 跌1000

1m就ok la

升到7號，千跌

7號咩日子

派兩草野比我回本ok?

食哂400點既比like

期做乜

俾多兩草我回本ok？
我豬緊20k

有撚排都未到01:00

無錢
要養蟹

18k

咁請我食頹m呢

等睇布神一陣又用邪術

想加入蟹門
有冇門路

12k

豬柳強啦咁

美期上到250

跟左
g持

蟹蟹蟹

布兄又發功

肥仔蟹

大戶真係麻煩

期free fall 明明道期升緊

牛過左既唔洗驚，富途燈神熊左

249比你買

硬係覺得大戶唔會比你地好過 先低開殺牛後抽返高

大家好,我又係牛軍一份子 要針預埋我

撚有牛比你殺

今朝唔係贏左咩 尋晚你過夜牛

係囉 下面就已經係建倉區一係升一係跌

哈

呢球一係入 一係唔入

【中美貿易戰】張建宗：不排除向美提出磋商 批美挑起影響穩健國際形勢

爆就睇266

253忍痛走左

追你好運 我已經半收手狀態

我都係 十手廿手落場過手癮

今早做野睇唔切, 午市平手走反手入熊,點知仲要爆上中伏

正股豬左50K

要做野就唔好咁多手

唔想渣都無 跟下大隊

最慘係本身今日唔洗開會,無啦啦俾大粒call meeting, 大粒加大戶夾死左我

24540+(33484-24540)*0.5

收下皮先。再咁落去真係破產

我都收哂水

[member]再重覆一次，美團 $50 超級無敵外太空重屬鑽石能量底，$50邊可以重注入貨，目標價上望$500，十倍股難求呀! 而家唔買仲等幾時
Let me recap in English, MEITUAN-W (3690) is fucking strong around $50 , buy more and more , target is $500 [/ member]

我無野睇喔

課牛牛 不如課ig

2008年有0.5反彈浪

透露少少
我知道你好準的

唔洗等 有錢認證左直接玩得

你有幻覺就睇醫生啦
洗唔洗介紹我約既醫生俾你,一齊睇

開牛賺4000 點

不過未到啦，要老散肯入場先得

我click 激活帳戶淨係寫等待審批 但又寫身份已被確認

30M 牛 x 0.4 = 千二萬

All in

有冇人睇今次會升到256

如果開始B浪 上番29000 不是沒可能

真心定假膠？

股市,估市嘛
點知有無可能姐

真心

其實我睇3幻

why u here

撚有咩
日日出出入入

過黎燈呂布個倉

要睇開邊個地區...
ig 有au cn zh
au 同 cn 應該好快... 唔洗一個鐘入錢玩得
zh係跟大陸條例... 應該最慢

我不嬲睇升

睇咋嘛, 有咩所謂
股市就係充滿幻想架啦

我都做左好倉 唔好呀

假膠

32000

why u here

記得彈上262個日，呢度都係牛氣沖天

仆街了.....

33000 睇升睇到 24000

等搶第一

岩

呂布panic sell already

入左好多匯豐牛

牛軍唔好high 一high就岀事

20蚊 想贏2500萬

當年跟平凡大屍 學過下數浪, 答案係:B

嗰次重注牛咗, 單日輸咗70k

天凡大屍

10倍啫, 之前追到上150k, 不過又on99倒輸返轉頭

今日做咩尻？好似冇底咁

希望聽日開252
做到island reversal

冇頂，打錯

到時彈完咪長熊囉

強烈建議牛軍今晚自閉唔好high
最好扮熊軍
過往經驗今晚有幾high聽日就跌番幾多

點解會蟹
收dh喔
又係你叫人買極牛

果陣時到262 我都唔太信真陣。正常都睇多1-2日 咁個信號準確性高好多。

因為佢係偽牛仔

我high埋你地果份

今日零操作，專心睇戲

除左+6 Hsi

今日下午開始call埋油
$66 應該見左短底

目標上番$70

油每升$1 執 $22500

乜你呃9我買牛架
雖然我無買

QQ升多兩日

呃人會有報應架

700好多蟹, 唔知280得唔得

大牛3

唔理 我依家就要high

睇到好肚餓 利申：今晚食樹皮

靠大行掃上去啦

想問下邊q個係孫慧雪？

有料

打錯字自膠

tbb戈個呀?

哈哈哈 自己捉蟲

唔知
啱先有人話我似佢

我老婆

google圖片啦
我覺得唔似

diu，完全唔似
條友盲㗎

推左走右呢d 係身體自然反應黎

仆街啦free fall

好呀夜期一開就崩盤,到熊軍開party啦

咁我似邊個明星
之前有人話我似煎pan老婆 (但我覺得佢唔靚)

又想昆？

真架夜期紅色

咩名？我search 下先
唔識香港明星

自我預言應驗
買左就真係好high咁嬴錢

大跌左12點

唔識d奀星名

14啦

升番啦升番啦, 跌5點咋

用牛牛未賺過錢

無事喇唔洗跳住

叫左牛軍咪HIGH架啦

低水咁多又跌，聽日真。ifc

暴跌1點

屌 你班友仔

升緊呀

仆街了 借單車開始踩去ifc

WHY ME
你貼唔得咩

假升

暴力棍

我都係得IPAD咋

你轉完話我知
做單數好啦
做雙數會變左無轉過

得，搵奈奈

冇追兩個post, 做乜變到個個想搏反彈咁

CLS

3次OR5次會唔會再好啲??

牛3

去緊ifc

9次啦 好意頭

人仔就7，點搞

你地一個二個當沒事巴死架

我信cfu. 好過

極速彈完 入熊三

我今日咁想喊都忍住左冇喊啦

咁一次算啦
第二次又轉返衰運

咁好喇唯有

會有病

你都蟹開架啦

我到底睇緊啲咩

假反彈
夜期

倒立

唔好咁啦 你地大把錢輸

跌唔落一陣彈高200點

奶清係沒事巴sp?

性奴

有教學

個市底好明顯唔同左, 而家應該係逢低加call
炒緊外圍

係網友

個大戶fd無呃我
但佢話今晚唔好牛過

布神 今晚美期點部處好？

好淫蕩

痴線

你唔好出年先講，年all in左

會斷

公廁

係共享 共享啊

唔早講

講講下又跌

共享奈奈

再屈我
我就嬲架啦
一陣搞到我識唔到男朋友
誤我終身

布布又出公海用邪法

忍住唔high
佛系

你咩位開
唔係山底下？

琴晚已經中左一次
唔可以咁常用

亂棍落

再見啦各位

9點前都係假嘅

唔怪尋日奈奈話要落BB,共享到連邊位手足經手都唔知

可能有用呢

好大棍牙

唔驚啦 夾少少啫
佢話聽日有更好嘅位牛

忍住唔high

點大戶法

我以後係咪要講保加力通道

轉行玩期指 再見了牛熊
(極限除外)

轉左牛喇？

夢b carry埋我

大户同我講聽日QQ 275蚊！邊個信我

夾死喇

好多大芋

個戶口好大

祝福你

等carry 期好難玩 牛熊好少蝕錢
ig輸到仆街輸咗40k啦

無呀
穿左252先諗啦

今晚美帝又股災

你屋企條隊尾好長

部處淡倉，等落23000

佢係3點叫我唔好再入牛 同收市前放晒佢
聽日開市再入

同呢到班大佬一樣？

個個以為好多人排隊
但其實根本無人
我都唔知點解會俾人一種咁嘅錯覺

第四滴血

你點操作咁快蝕 ar?

美期, 夜期free fall, 果然會沉船

應該全部加埋都

feel到今晚美股會free fall, 屌好撚驚

牛軍

繼續舊歌系列

咩啊我講過一次㗎啦
唔知二號定三號嚟

咁堅 姐過億喇

夜期一大棍
低水百幾
牛軍gg
媽的貢丸

果然搏反彈只有死路一條

會唔會同上次一樣 假彈上262 跟住

molamola can jump

過億其實唔係好多錢
利申 得幾千蚊

屌我果日開市都追左牛
損撚曬手

震走左先跌

犀利
利申 都有好多個億

精

個mv咁意淫嘅

舊歌系列

似喇... 死兩次同樣嘅原因, 可以正式退出唔玩牛熊

如果本唔大 唔太坐得大概咩位-1好

我記得

俾你地吹到好多人排隊
無人敢排

Lana del rey 識野喎

無留意
把聲好舒服
鍾意呢D幻聽歌

IG算啦SQQQ, 冇6位數冇肉食

未完場 驚乜

同你一樣 我諗住25100開

老啦老啦

唔係又豬呀

奈奈比人粉紅色玩到黑色

一日十幾個

我仲聽緊抖音歌

我怕251開有排坐

阿爺幾時救市

呀爺救市.gif

我就是老散

玩半張大期DJI 開頭賺咗雙倍
之後食咗一棍大棍就收皮
淨底就左一巴右一巴

出現啦
又開會

白帝話前頂25100 overshoot 可能100點

仆街，算少左秋官聽日新戲上

DEEP V

Jelly b

你敢唔敢入場

成日sd咸網做麥

不如你救市
養哂牛等佢插落去

毒撚歌有無人岩

收左回佣

11月啦
要認真跑數

各位星期6見

係咪$2戈間

免費架

我覺得日文版好聽啲

習習柯煙

尋晚食咗

yes 咩文都有呢隻

我星期日先過香港

又送外賣?
近排豬好多咩

去上堂
同埋去搵攝影師見個面
好鳩屎 要有知名度 靚女 身形好先肯影
好驚俾人拒絕

咩呀，有搵過我咩

BB

入場沽佢老味咋

屌⋯玩撚完
都幾肯定大戶會夾埋實現都市傳說

痴撚線，搭巴士比隻蚊咬咗我幾啖

想請我食嘢

唔好諗衰野
我好崇拜個攝影師架
佢驚我相騙 好合理姐
同埋人地個團隊都唔容許佢乜7阿豬阿狗都影
保持啲相嘅質量 我覺得十分合理

大大棍

可唔可攬實我

無啦無啦

cfu

熊軍無啦

阿公黎

梗係可以

牛仔比人打左成個月都唔夠，聽日仲要整多腳

唉蟹曬
molamola

249 -1

原來係想引人入牛

蟹ed

廢淡 究由自取 不得人心

對沖姐你，係唔係呀

用禁術 晏啲就唔蟹啦

大佬

我真係買牛架 諗諗下熊市又唔應該買太多牛，所以開番張 -1

阿公

快到

輸到仆街，最後家下all in牛，豬埋放棄

24880+1幫大家燈下
想直插1000一齊仆街

包定頭都得

今晚25000美股開多注 $2 -1

我allin曬戶口d錢

見阻力位就買？
唔等佢上埋bb頂？

佢升穿止蝕
20點博60點

我可以買N咁多注 洗L估頂咩

同SOF一樣

我唔set止蝕架

大芋既思維果然唔一樣

有錢就是任性

驚閪咩有撚力上

過夜qq call好驚

11月22000，點睇

做乜笑我

彈一千跌三千

美股感覺一開就free fall

支持

好呀
到時報夢我知

係就好

隻龜

果然，你收埋好撚多蟹仔

肥仔收埋好多

佢留嚟J嘅姐

龜都J

From 牛牛

咁大件事無新聞？！
Investing 都顯示 8蚊max

人獸

DJI 有無得玩QQQ咁既野架呢?

好得意 邊到搵架

好撚變態

我都第一次見有眼嘅

有幾大件事
估都估到無可能8啦

師父今日又中

但真係穿咗上去 8 一下

布神 我all in咗建行同工行牛
扑暈自己幾耐先醒好

係真係有一野

我都知，但有d攰，應該休息下再戰

聽朝

聽朝見到跌咗一格會心臟病發

請我飲ok?

笑到我

有眼好得意

可能升十格
即刻放
再低位買番

拿拿林買定十部八部數錢機啦

周一(甲午日)：天干屬木地支屬火，木生火局，反覆回升。 ← 中
周二(乙未日)：天干屬木地支屬土，木剋土之局，再度受壓。← 中
周三(丙申日)：天干屬火地支屬金，火剋金之局，出現反彈。《-中
周四(丁酉日)：天干屬火地支屬金，火剋金之局，持續反彈。
周五(戊戌日)：天干地支皆屬土，全土之局，走勢回落。

我仆街了.

牛三
GG

套將夜係咪今晚播？唔知丁蟹效應會唔會發生呢

數錢數到仆街

10格無肉食

假嘅 我唔信

貪字得個____

收聲啦 我得罪你啲乜嘢呀

永別咁多位手足 我死返去創意台了

明明熊市做咩變左牛三嫁

好似有啲道理

想問邊有模擬牛熊DT玩

牛牛唔係已經有喇咩

等陣睇下先

升番喇無事喇

ig la

又跌

有對到盤有成交咩

上次牛籤換完機之後輸到爆廠

Gg

好後悔

富途有假倉

發展到去要理解嘅地步啦
冇加密真話呢枝歌仔唱

係牛軍gg

冇擔心過

明明仲升緊，美指又升緊，個個話跌，我係咪同大家唔係同一個時空

我部iphone6 成日都彈apps 如果有得揀多次, 係咪應該用3310, 電話落盤就大賺?

睇下點

再蟹陣先

呢個真，之前成日比爺西震走

全軍突擊

無睇一排已經420

25420 soon

可以開party啦

有錢賭既post永遠推得最快

屌你 騙人布 假布

大棍呀 牛軍

load左好耐究竟有咩會上到420

IG個demo 倉 下午唔同位入左-1 岩岩一睇
回都唔回下

11月期就快250

好彩係demo倉

佢係出面開post用邪術喎

太早升
牛軍唔好high

我就係想試下 博佢回
真倉 我只會開一張

有古怪

低位升左100點姐

大戶又係夜期買貨

今日 Halloween

阿婆走得快 一定有古怪

好想入熊

今晚25000

去食飯嚕，繼續鳩叫啦你哋

試哂呢d位開 無回過

梁家輝啊屌

蟹

我排 25000 25200 25450，再加3注

開咗 421 未？

250 254

今期又係麵麵大戰呂布出post對燈

24950-1
做野

升咁多，開定party喇牛軍

納DEE咩位加沽好

今夜apple同11月4伊朗

真係架？ 其實西真係無乜好奶

今日升竟然冇乜牛軍開party

我同師傅都睇升呀

臭你又奶

我咁靚仔

隻244牛好乖

琴日有人話 期結後第一日交易日 有8期張未平倉加高水 就買升。
達到兩樣條件未？

SQQQ

搵唔到買點

DXY 97都有得升

半隻燒企鵝脾

玩左兩星期牛熊 日日對住個1分鐘圖睇到收市 係咪病態左

本書好似幾正

成倉熊仔，撐麵神今次勝

英鎊歐羅無底咁

正常啦

屌我以為出新一集

大佬，睇完戲了

咁樣做淡法 請問咩位開始食第一注

跌2000點啦

25060 開左-1 $2坐

請問用咩買美期呀？ 我得牛牛

sqqq依加買重有無水位

唔會再跌

唔好怕夾就得

11417 +1

今日最高唔係25044咩 點25060 -1？

跟你入咗內銀牛
係咪好夠信念

做咩 我好輕
唔會沉

300點都夾得起既
如果調轉頭落碌山 而無落到注既話仲心痛

聽日千跌日

千跌 我真係跳樓

巴打 開個IG 道期黎睇下

會唔會比人斬倉

有機會坐500 點喎
美期全日陰升無落過應該有d 野...

500點

不要再說了

外圍全綠

諗緊呢個位開一張+1對沖好唔好 雙刀流

咁不如唔好買

搏反彈個D自己走位呀，咪蟹左又屌我，我大方向睇淡架，唔建議身手差走去搏反彈

個勢向緊上 山頂放+1換-1 好似有得諗

師父，聽日有冇位走牛call

出嚟交待

今日無走牛咁點搞

點解好似冇咩人講美人10029既，人仔6.98都黎

聽日收錢

信念唔會蟹

嘩 道期251

無人識玩外匯

高j 都20點 痴線

25000

咪又係升同跌

sqqq 係咪無時間值 ？

岩 大家數緊錢唔得閒報到

玩外匯係真正數錢

2萬5! 2萬5! 2萬5! 2萬5! 2萬5!

一陣習大大出招真係唔方唔數錢

給力！

等我推埋嗰10點佢

25500

轉勢

說好的支爆呢

高j 都變低位 上

成個淡友group都數錢

布神走曬d美期？

+10000推推佢

美期追都追唔到

睇左a star is born
好睇呀

數緊好大疊人仔

牛3重臨？

我靚仔d！

點解要走？

係牛港女 熊美女
當然你可以+1道期博反彈

等布布再帶開淡倉，休息幾日先

252加沽美美先

好硬

見你話轉勢以為你走曬

升緊係去加沽，唔通跌落黎先問沽唔沽咩

布神你覺得道指頂係咩位
有定心理準備睇下俾人夾幾多點

升joy

有古怪，係咁升

b 🌊 wave

太長唔想追post
有冇師兄分享左後市睇法可以些牙？
利申 跟布神全倉牛

牛軍 high得未 真反彈呀

推廣

覺得太high聽日會出事

好似死咗幾個巴打啦wo 仲開？

27000, 夾唔夾得起

邊度等呀，布神

我都夾唔起
同步開張+1任佢夾

27000破頂

查實啦
個River係咪變性架

EX 龍化團 213 6173 隨便打

有d似

都沖唔到25000
好廢者

把聲沉
睇落似有喉核

又咩人嚟？

癈到!都係熊證好

你地又有睇
之前係99台見過佢

跳躍生命線有個女仔

真係變性既？

點解依個group既人日日數錢 堅定流

唔係啦女黎

咩grp黎

豬咗嗰啲唔post姐

接受唔到 上網話係氣質女神
我真係丁唔落

吓 點死架

短頭髮唔係個個carry到

聽講入wechat grp要收錢

其實短頭髮唔係問題
係把聲
你諗下睇AV 個D女主角用呢把聲叫春 鳩都縮

慘死 永不翻生

唔知點解老牛聲咁

今次只要上證唔出事，港女好難出事

幾日咋wo

上證好似企唔穩2638

真係見到喉核既呢

至弊上證出唔出事係無路捉